---
layout: topic
title: "Я не маю доступу до свого облікового запису"
author: RaReNet
language: uk
summary: "Маєте проблеми з доступом до адреси електронної пошти, соціальних мереж або облікового запису в інтернеті? Спостерігаєте незрозумілу поведінку свого облікового запису? Можна багато чого зробити, аби уникнути цієї проблеми."
date: 2023-05
permalink: topics/account-access-issues
parent: /uk/
order: 2
---

# Я не маю доступу до свого облікового запису

Облікові записи в соціальних мережах широко використовуються представниками громадянського суспільства для комунікації, обміну знаннями та просування своїх цілей. Як наслідок, за такими обліковими записами дуже часто полюють зловмисники, які намагаються зламати їх, що завдає шкоди представникам громадянського суспільства та їхнім контактним особам.

Цей посібник розроблено, щоб допомогти вам у разі втрати доступу до одного з ваших облікових записів або внаслідок їх компрометації.

Пройдіть нижченаведене опитування для виявлення походження вашої проблеми та можливих шляхів її вирішення.

## Workflow

### Password-Typo

#### У вашому паролі є друкарська помилка?

> Іноді ви не можете ввійти до свого облікового запису, тому що неправильно ввели пароль або на клавіатурі встановлено налаштування, які ви зазвичай не використовуєте, або включено CapsLock.
>
> Спробуйте надрукувати назву облікового запису та пароль у текстовому редакторі, скопіювати їх звідти та вставити у форму для входу.

Чи запропоноване рішення допомогло вам увійти до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account-disabled)

### account-disabled

#### Обліковий запис вимкнено

> Іноді ви не можете ввійти до свого облікового запису, тому що його було заблоковано або деактивовано платформою через порушення Умов надання послуг або правил платформи. Це може статись у разі масового подання скарг на ваш обліковий запис або неправомірного використання механізмів подачі скарг чи отримання підтримки з метою цензурування онлайн контенту.
>
> Якщо ви бачите повідомлення, що ваш обліковий запис заблоковано, на нього накладено обмеження, його відключено постійно або тимчасово, і ви вважаєте, що це помилка, скористайтесь механізмом оскарження, який наведено в повідомленні. Ви знайдете інформацію про те, як оскаржити обмеження, в наведених нижче посиланнях:
>
> - [Facebook](https://www.facebook.com/help/185747581553788?cms_id=185747581553788)
> - [Instagram](https://help.instagram.com/366993040048856/?helpref=uf_share)
> - [Twitter](https://help.twitter.com/en/forms/account-access/appeals/redirect)
> - [Youtube](https://support.google.com/youtube/answer/2802168?hl=uk&sjid=15338653435769986725-EU)

Чи запропоноване рішення допомогло вам увійти до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#what-type-of-account-or-service)

### what-type-of-account-or-service

#### До якого типу облікового запису або сервісу втрачено доступ?

##### Options

- [Facebook](#Facebook)
- [Facebook Page](#Facebook-Page)
- [Twitter](#Twitter)
- [Google/Gmail](#Google)
- [Yahoo](#Yahoo)
- [Hotmail/Outlook/Live](#Hotmail)
- [ProtonMail](#ProtonMail)
- [Instagram](#Instagram)
  <!--- - [AddOtherServiceLink](#service-Name) -->

### Facebook-Page

#### Сторінка Facebook

Сторінки адмініструються іншими особами?

##### Options

- [Так](#Other-admins-exist)
- [Ні](#Facebook-Page-recovery-form)

### Other-admins-exist

#### Інші адміни існують

Чи спостерігаються такі ж проблеми в іншого адміністратора(-ів)?

##### Options

- [Так](#Facebook-Page-recovery-form)
- [Ні](#Other-admin-can-help)

### Other-admin-can-help

#### Інші адміністратори можуть допомогти

> Зверніться до інших адміністраторів із проханням повторно додати вас до адміністраторів сторінки.

Чи вирішило це проблему?

##### Options

- [Так](#Fb-Page_end)
- [Ні](#account_end)

### Facebook-Page-recovery-form

#### В інших адмінів така ж проблема

> Залогіньтесь до Facebook та скористайтесь [формою Facebook для відновлення доступу до сторінки](https://www.facebook.com/help/contact/164405897002583). Якщо ви не можете ввійти до свого облікового запису Facebook, будь ласка, скористайтесь [процедурою відновлення доступу до облікового запису Facebook](#Facebook)
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---=========================================================
//GoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogleGoogle
=========================================================-->

### Google

#### Google

Чи є у вас доступ до адреси електронної пошти або номеру мобільного, під'єднаних до вашого облікового запису для відновлення?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-google)
- [Ні](#Recovery-Form-google)

### I-have-access-to-recovery-email-google

#### У мене є доступ до електронної пошти для відновлення Google

> Перевірте папку з вхідними повідомленнями адреси своєї електронної пошти, яка використовується для відновлення доступу. Чи отримали ви електронного листа "Критичне повідомлення безпеки для приєднаного облікового запису Google" або смс від Google?
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви електронного листа "Критичне повідомлення безпеки для приєднаного облікового запису Google" або смс повідомлення від Google?

##### Options

- [Так](#Email-received-google)
- [Ні](#Recovery-Form-google)

### Email-received-google

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення та ознайомлення з інформацією, наведеною в електронному листі, переконайтесь у наявності посилання "Відновити доступ до облікового запису". Чи присутнє це посилання?

##### Options

- [Так](#Recovery-Link-Found-google)
- [Ні](#Recovery-Form-google)

### Recovery-Link-Found-google

#### У мене є посилання для відновлення

> Скористайтесь посиланням "Відновити доступ до облікового запису". Переходячи за цим посиланням, переконайтесь, що ви дійсно переходите на адресу "google.com".

Чи вдалося вам відновити доступ до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-google)

### Recovery-Form-google

#### Форма відновлення Google

> Будь ласка, скористайтесь інструкціями ["Як відновити доступ до облікового запису Google або Gmail"](https://support.google.com/accounts/answer/7682439?hl=uk&sjid=15338653435769986725-EU).
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---=========================================================
//YahooYahooYahooYahooYahooYahooYahooYahooYahooYahooYahooYahoo
=========================================================-->

### Yahoo

#### Yahoo

Чи є у вас доступ до адреси електронної пошти\мобільного номеру для відновлення?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-yahoo)
- [Ні](#Recovery-Form-Yahoo)

### I-have-access-to-recovery-email-yahoo

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Перевірте папку з вхідними повідомленнями адреси електронної пошти, вказаної для відновлення доступу. Чи отримали ви електронного листа "Зміна паролю для вашого облікового запису Yahoo" від Yahoo.
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви електронного листа "Зміна паролю для вашого облікового запису Yahoo"?

##### Options

- [Так](#Email-received-yahoo)
- [Ні](#Recovery-Form-Yahoo)

### Email-received-yahoo

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення та ознайомлення з інформацією, наведеною в електронному листі, переконайтесь у наявності посилання "Відновити доступ до облікового запису". Чи присутнє це посилання?

##### Options

- [Yes](#Recovery-Link-Found-Yahoo)
- [No](#Recovery-Form-Yahoo)

### Recovery-Link-Found-Yahoo

#### У мене є посилання для відновлення

> Будь ласка, перейдіть за посиланням "Відновити доступ до облікового запису" для відновлення доступу.

Чи вдалося вам відновити доступ до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Yahoo)

### Recovery-Form-Yahoo

#### Форма відновлення Yahoo

> Будь ласка, скористайтесь інструкціями ["Вирішення проблем із входом до вашого облікового запису Yahoo"](https://help.yahoo.com/kb/account/fix-problems-signing-yahoo-account-sln2051.html?impressions=true) для відновлення доступу до нього.
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---=========================================================
TwitterTwitterTwitterTwitterTwitterTwitterTwitterTwitterTwitterTwitter
//========================================================= -->

### Twitter

#### Twitter

Чи є у вас доступ до під'єднаної електронної адреси/мобільного номеру?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-Twitter)
- [Ні](#Recovery-Form-Twitter)

### I-have-access-to-recovery-email-Twitter

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Перевірте папку з вхідними повідомленнями адреси електронної пошти, вказаної для відновлення доступу. Чи отримали ви повідомлення "Ваш пароль до Twitter змінено" від Twitter?
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви повідомлення "Ваш пароль до Twitter змінено" від Twitter?

##### Options

- [Так](#Email-received-Twitter)
- [Ні](#Recovery-Form-Twitter)

### Email-received-Twitter

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення та ознайомлення з інформацією, наведеною в електронному листі, переконайтесь в наявності посилання "Відновити доступ до облікового запису". Чи присутнє це посилання?

##### Options

- [Так](#Recovery-Link-Found-Twitter)
- [Ні](#Recovery-Form-Twitter)

### Recovery-Link-Found-Twitter

#### У мене є посилання для відновлення

> Скористайтесь посиланням "Відновити доступ до облікового запису".

Чи вдалося вам відновити доступ до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Twitter)

### Recovery-Form-Twitter

#### Форма відновлення Twitter

> Якщо ви вважаєте, що ваш обліковий запис Twitter скомпрометовано, спробуйте виконати кроки, описані в статті [Довідка щодо зламаного профілю](https://help.twitter.com/uk/safety-and-security/twitter-account-compromised).
>
> Якщо ваш обліковий запис не скомпрометовано або у вас є інші запитання щодо доступу, скористайтесь кроками, описаними в ["Отримайте допомогу щодо відновлення вашого облікового запису"](https://help.twitter.com/forms/restore).
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---=========================================================
//Protonmail
//========================================================= -->

### ProtonMail

#### Protonmail

> Скористайтесь [інструкціями зі скидання вашого паролю](https://protonmail.com/support/knowledge-base/reset-password/) для відновлення доступу до вашого облікового запису.
>
> Зверніть увагу, що при скиданні паролю ви не зможете переглянути свої поточні електронні повідомлення та контакти, адже їх зашифровано паролем, який використовується як ключ шифрування. "Старі" дані можна відновити, якщо у вас є доступ до файлу відновлення або фрази відновлення, скориставшись кроками, описаними в статті [Відновлення зашифрованих повідомлень та файлів](https://proton.me/support/recover-encrypted-messages-files).

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---==================================================================
//MicorsoftHotmailLiveOutlookMicorsoftHotmailLiveOutlookMicorsoftHotmailLiveOutlook
//================================================================== -->

### Hotmail

#### Hotmail

Чи є у вас доступ до під'єднаної електронної адреси/мобільного номеру?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-Hotmail)
- [Ні](#Recovery-Form-Hotmail)

### I-have-access-to-recovery-email-Hotmail

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Перевірте, чи отримали ви листа "Зміна паролю облікового запису Microsoft" від Microsoft.
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви електронного листа "Зміна паролю облікового запису Microsoft" від Microsoft?

##### Options

- [Так](#Email-received-Hotmail)
- [Ні](#Recovery-Form-Hotmail)

### Email-received-Hotmail

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення та ознайомлення з інформацією, наведеною в електронному листі, переконайтесь у наявності посилання "Змінити ваш пароль". Чи присутнє це посилання?

##### Options

- [Так](#Recovery-Link-Found-Hotmail)
- [Ні](#Recovery-Form-Hotmail)

### Recovery-Link-Found-Hotmail

#### У мене є посилання для відновлення

> Будь ласка, перейдіть за посиланням "Змінити ваш пароль" для встановлення нового паролю та відновлення доступу до свого облікового запису.

Чи вдалося вам відновити доступ до свого облікового запису, використовуючи посилання "Змінити ваш пароль"?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Hotmail)

### Recovery-Form-Hotmail

#### Форма відновлення Hotmail

> Будь ласка, скористайтесь інструментом ["Помічник із входу в обліковий запис Microsoft"](https://support.microsoft.com/uk-UA/home/contact?linkquery=Help%20me%20sign%20in%20to%20my%20Microsoft%20account). Дотримуйтесь інструкцій цього інструменту, включно з додаванням вашого облікового запису, який ви намагаєтесь відновити, та надайте відповіді на запитання щодо інформації, яку необхідно відновити.
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити через вебформи може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!---==================================================================
//FacebookMetaFacebookMetaFacebookMetaFacebookMetaFacebookMetaFacebook
//================================================================== -->

### Facebook

#### Facebook

Чи є у вас доступ до під'єднаної адреси електронної пошти/мобільного номеру?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-Facebook)
- [Ні](#Recovery-Form-Facebook)

### I-have-access-to-recovery-email-Facebook

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Перевірте, чи отримали ви електронного листа "Ви щойно скинули свій пароль?" від Facebook.
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви електронного листа "Ви щойно скинули свій пароль?" від Facebook?

##### Options

- [Так](#Email-received-Facebook)
- [Ні](#Recovery-Form-Facebook)

### Email-received-Facebook

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення ознайомтесь з інформацією, наведеною в електронному листі. Чи є в листі посилання "Це був не я"?

##### Options

- [Так](#Recovery-Link-Found-Facebook)
- [Ні](#Recovery-Form-Facebook)

### Recovery-Link-Found-Facebook

#### У мене є посилання для відновлення

> Скористайтесь посиланням "Це був не я" з повідомлення для відновлення доступу до свого облікового запису.

Чи вдалося вам відновити свій обліковий запис після переходу за посиланням?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Facebook)

### Recovery-Form-Facebook

#### Форма відновлення Facebook

> Спробуйте скористатись [формою для відновлення свого облікового запису](https://www.facebook.com/login/identify).
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити через вебформи може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!--- ==================================================================
InstagramInstagramInstagramInstagramInstagramInstagramInstagramInstagram
//================================================================== not yet tested-->

### Instagram

#### Instagram

Чи є у вас доступ до під'єднаної електронної адреси\мобільного номеру?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-Instagram)
- [Ні](#Recovery-Form-Instagram)

### I-have-access-to-recovery-email-Instagram

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Перевірте, чи отримали ви електронного листа "Ваш Instagram пароль було змінено" від Instagram.
>
> Перевіряючи на наявність повідомлень, завжди пам'ятайте про спроби фішингових атак. Якщо не впевнені у справжності повідомлення, будь ласка, зверніться до [процедури перевірки підозрілих повідомлень](/uk/topics/suspicious-messages/).

Чи отримали ви повідомлення "Ваш Instagram пароль було змінено" від Instagram?

##### Options

- [Так](#Email-received-Instagram)
- [Ні](#Recovery-Form-Instagram)

### Email-received-Instagram

#### Я отримав електронний лист для відновлення

Після підтвердження справжності повідомлення та ознайомлення з інформацією, наведеною в електронному листі, переконайтеся в наявності посилання "Убезпечте ваш обліковий запис тут". Чи присутнє посилання?

##### Options

- [Так](#Recovery-Link-Found-Instagram)
- [Ні](#Recovery-Form-Instagram)

### Recovery-Link-Found-Instagram

#### Я знайшов посилання для відновлення

> Будь ласка, скористайтесь посиланням "Убезпечте ваш обліковий запис тут".

Чи вдалось вам відновити доступ до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Instagram)

### Recovery-Form-Instagram

#### Форма відновлення Instagram

> Будь ласка, слідуйте інструкціям статті ["Якщо ви вважаєте, що ваш обліковий запис зламано"](https://help.instagram.com/149494825257596/?helpref=uf_share) для відновлення доступу до облікового запису.
>
> Зверніть увагу, що отримання відповіді на ваші запити через вебформи може зайняти певний час. Збережіть цю сторінку в "Закладки" та поверніться до цієї процедури за кілька днів.

Чи спрацювала процедура відновлення облікового доступу?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

<!--- ==================================================================
TiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktokTiktok
//================================================================== -->

### Tiktok

#### TikTok

Чи є у вас доступ до під'єднаної електронної адреси\мобільного номеру?

##### Options

- [Так](#I-have-access-to-recovery-email-Tiktok)
- [Ні](#Recovery-Form-Tiktok)

### I-have-access-to-recovery-email-Tiktok

#### У мене є доступ до електронної адреси для відновлення

> Якщо у вас є доступ до під'єднаної адреси електронної пошти, будь ласка, спробуйте скинути пароль, виконавши інструкції [Tiktok процес скидання паролю](https://www.tiktok.com/login/email/forget-password).

Чи вдалось вам відновити доступ до свого облікового запису?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#Recovery-Form-Tiktok)

### Recovery-Form-Tiktok

#### Мені ще потрібно відновити свій TikTok

> Будь ласка, спробуйте скористатись інструкціями в статті ["Мій обліковий запис зламали"](https://support.tiktok.com/en/log-in-troubleshoot/log-in/my-account-has-been-hacked) для відновлення доступу до свого облікового запису.

Чи спрацювала процедура відновлення?

##### Options

- [Так](#resolved_end)
- [Ні](#account_end)

### Fb-Page_end

#### Так, мою проблему вирішено

Раді, що вашу проблему вирішено! Будь ласка, прочитайте ці рекомендації для мінімізації можливості втрати доступу до своєї сторінки в майбутньому:

- Активуйте двофакторну автентифікацію для всіх адмінів сторінки.
- Призначайте роль адміністратора лише довіреним та відповідальним особам.
- Якщо у вас є довірена особа, розгляньте можливість додавання ще одного адмінського облікового запису. Пам'ятайте, що вам необхідно активувати двофакторну автентифікацію для всіх адмінських облікових записів.
- Регулярно перевіряйте повноваження та права доступу на сторінку. Завжди призначайте мінімальні необхідні повноваження для користувачів, які мають виконувати свою роботу.

### account_end

#### Моя проблема не вирішена

Якщо кроки, запропоновані в процедурі, не допомогли відновити доступ до облікового запису, зверніться до наступних організацій для отримання подальшої допомоги:

[orgs](:organisations?services=account)

### resolved_end

#### Так, мою проблему вирішено

Сподіваємося, що ця стаття Комплекту екстреної цифорової допомоги була корисною для вас. Будь ласка, надсилайте ваші відгуки на [електронну пошту](mailto:incoming+rarenet-dfak-8220223-issue-@incoming.gitlab.com).

### Final Tips

Будь ласка, прочитайте ці рекомендації для мінімізації можливості втрати доступу до своїх облікових записів у майбутньому.

- Завжди хороша ідея - підключити двофакторну автентифікацію (2FA) для всіх своїх облікових записів на всіх платформах, які її підтримують.
- Ніколи не використовуйте один пароль для більш ніж одного облікового запису. Якщо ви зараз це робите, змініть їх і використовуйте унікальний пароль для кожного облікового запису.
- Використовуйте парольний менеджер, це допоможе вам створити та запам'ятати унікальні та стійкі паролі для всіх своїх облікових записів.
- Будьте уважні, користуючись публічними Wi-Fi мережами і, можливо, використовуйте VPN або Tor для підключення через них.

### Resources

- [Access Now Helpline Community Documentation: Recommendations on Team Password Managers](https://communitydocs.accessnow.org/295-Password_managers.html)
- [Security Self-Defense: Protecting Yourself on Social Networks](https://ssd.eff.org/en/module/protecting-yourself-social-networks)​​​​​​​
- [Security Self-Defense: Creating Strong Passwords Using Password Managers](https://ssd.eff.org/en/module/creating-strong-passwords#0)

<!--- Edit the following to add another service recovery workflow:
#### service-name

Do you have access to the connected recovery email/mobile?

- [Yes](#I-have-access-to-recovery-email-google)
- [No](#Recovery-Form-google)

### I-have-access-to-recovery-email-google

Check if you received a "[Password Change Email Subject]" email from service_name. Did you receive it?

When checking for emails always be wary of phishing attempts. If you are unsure of the legitimacy of a message, please review the [Suspicious Messages Workflow](https://digitalfirstaid.org/en/topics/suspicious-messages/)

- [Yes](#Email-received-service-name)
- [No](#Recovery-Form-service-name

### Email-received-service-name

> Please check if there is a "recover your account" link. Is it there?

- [Yes](#Recovery-Link-Found-service-name)
- [No](#Recovery-Form-service-name)

### Recovery-Link-Found-service-name

> Please use the [Recovery Link Description](URL) link to recover your account.

Were you able to recover your account with "[Recovery Link Description]" link?

- [Yes](#resolved_end)
- [No](#Recovery-Form-service-name)

### Recovery-Form-service-name

> Please try this recovery form to recover this account: [Link to the standard recovery form].
>
> Please note that it might take some time to receive a response to your requests. Save this page in your bookmarks and come back to this workflow in a few days.

Has the recovery procedure worked?

- [Yes](#resolved_end)
- [No](#account_end)

-->
